鄉議局直斥政府盲搶地 顧問：民建聯不知所謂

房屋問題困擾港人多時，但政府一直都苦無對策，近期有建制派就建議引用《土地收回條例》去覓地建屋，不過鄉議局今日（17日）召開執委會上有人直斥政府盲搶地，更有多人點名炮轟民建聯添。

十八鄉鄉事委員會主席程振明就鬧，新界土地業權人全部都係新界人，有咩諮詢都應該由鄉議局去做，關政黨咩事咁話。錦田鄉事委員會主席鄧賀年開名鬧民建聯，話曾經喺立法會反對後又重提，又講到政府收地價錢過低，擔心鄉議局唔爭取會畀其他人騎劫，要求鄉議局同發展局死過，仲話鄉議局先係最大持份者，唔問鄉議局嘅話「問邊Ｘ個都無用」，非常好火氣。

鄉議局顧問薛浩然都話，提供足夠房屋畀市民責任在於政府而非土地業權人，而香港奉行資本主義就要保障私有業權，點名鬧民建聯不知所謂，又問該黨知唔知道私人土地同祖堂地嘅分別，直言祖堂地關乎氏族發展，叫鄉議局唔好做微軟，要硬起來先得喎。

連鄉議局都話，政府咪當《土地收回條例》做尚方寶劍就可以盲搶新界私人土地。意見一面倒之下，會議最終決定要盡快同政府開會喇。

狗咬狗

抵死啦鄉下佬等比人強拆強收啦

收皮啦你地，你班鄉下佬夠膽唔投保皇咩

Condom 元朗牛屎佬

狗咬狗，有戲睇

做condom啦鄉下佬
咁唔滿意
有種咪叫班鄉黑攪鳩dab囉

condom仔出完人比人搶地

而香港奉行資本主義就要保障私有業權，
點名鬧民建聯不知所謂

而家又想擁抱資本主義同民主嘅好處喇？

建議琼子元秋親自落場收地

唔怪得民建聯呢排比人淋紅油啦

有請小鳳姐

鄉黑 將被賣

搞到你咪又係嘈

狗咬狗 兩敗俱傷 好睇過戲的

建制 收地成功

今次幫新界佬定幫共狗？

老實講，講到憎，何妖排第一！

預左啦
以為幫中共做野就可以埋堆
收地起屋呢就假既
搵個借口充公你班牛屎佬D地就真
牛屎佬既地就係黨既地 以為英國佬同港豬買你班生番怕就大撚哂
等坦克入村啦

鄉黑, 唔想做condom既話, 快手D爆港共政權大鑊

丁權變無權
農地變墓地
黃金變帛金

爆721大獲

呢D原住民條例就係港英餘孽留落黎
為左黨又好 為左香港又好 你D地肯定就保唔撚住嫁啦
自己學馬雲主動上貢
話唔埋可以保住條命

牛屎佬

原來鄉下佬係第一個CONDOM

到底梁志祥撐邊面呢

狗咬狗
We connected
They disconnected

等你班鄉黑咁出力呀拿 依家擺明當你condom

民建聯成功爭取

講到搶佢塊地 搶佢利益 鄉下佬可以一下子勇過激進泛民

爺你老母

分化time

驚啦鄉下佬？終於睇清共產黨啦？不過你地咁撚柒蠢，香港人建國之後都係會清算你地，無論如何都係死路一條

何君堯有無去開會?

今鋪我支持鄉下佬喎，佢哋無禮義廉咁陰濕

好撚想知今次何妖企邊面。

牛屎佬用棄即棄

法官都判丁權無撚效啦 牛屎佬唔好發夢

何妖唔係原居民

見到民建聯幾廢未 保民聯都係呀 一票都唔撚好投俾佢

講撚左共賊一定係全地球共同敵人

要扮解決民憤的話, 連李+x都被上面當condom, 更何況你班乜野新界人鄉議局

元朗唔係獨立咗啦咩 港共政府點會收到地

佢都唔係原居民

牛屎佬唔係覺得支共同你有親呀當年第一批比人殺既親係有地個班

解褲軍10分鍾到

屌你老母啦！721未同你地計呀

佢喺鄉議局成員嚟，之前做過屯門鄉主席

新界佬
你今日有屋有地係全靠當年港英政府淋善咋
中共基因係土改，鬥地主，搶田搶地呀

Condom 仔

土改2.0

抵啊

打地主

抵死啦

估唔到牛屎佬係第一個 condom

佢選到嘅話你咪又係要幫佢含 慳啲啦

佢點會唔係

D地國家的 咩你架牛屎佬 坦白從寬 抗拒從嚴 係咪想比愛國者打

係咁㗎啦 好出奇呀

氏族發展關香港人咩事

建制預咗玩完今次預咗孤注一擲，遲d包裝過乜乜黨出嚟參選，大家認住佢地識做喇

Condom

所以元朗 要爭取咩呢 就真係咪入去喇 話哂人地國家

終於割

開佢波啦牛屎佬

你哋十四鄉立國囉 牛屎飛

黑社會鄉民議局 = condom
利用完班傻佬
而家拆你屋企

保護家園？？
笑撚死人

而家先知咩人係拆你屋企？
太遲了

抵啦，等睇防暴射tg入村清人強拆

文宣應該出動

氏族發展定社團發展

牛屎佬收民建聯皮正

呢個時候最好叫啲平時受開鄉事思惠既民建聯議員出黎表態，例如個仆街梁志祥

發大 「民建聯，拆祠堂，保房屋。」

選舉快到了，民賤聯得番呢招可以用黎刷存在感架咋，d蛇齋餅儍依家無效

等何妖係鄉議局話到事之後你牛屎仲唔仆街

啲牛屎佬養唔熟
中共日後第一時間清算佢地

唔知鄉議局有冇變黃嘅一日

你老味國家發展先係首要

我要成個元朗都見到呢個文宣！

好多警察係圍村佬
到時收地 睇佢地互相對峙都幾正

dogs bite dogs

驚咩呀，仲有保民聯做後備

都話林鄭係幕後大台用中共「拉一派打一派」嘅方法嚟打擊中共

唔想香港向中國買電，畀中國揸住個春袋，9月20日前，快啲入呢個POST，參考份意見書，一人一 E-MAIL炸爆政府

牛屎佬都得罪 兩頭唔到岸

狗咬狗了 走去奶共 奶政府
CONDOM鄉黑

歡迎新界人加入反共陣線，深圳河就由你地去守喇

支持盡快先收元朗地

不如香港直接比鄉議局管丫你地咁撚大
撐警丫拿柒頭

我最期待嘅畫面

利益當前就狗咬狗骨

貴圈真亂

留名睇防暴速龍黑警打鄉黑

牛屎佬好快到你哋做condom啦

on9鄉下佬 幾廿歲人個腦都未撚識用
仆你個街 共產黨最撚叻就係用完即棄 你班傻閪係到擁護共產黨 仲要咁高調自成一族 中共點會比你再玩落去呀傻閪 下下都要等到舊屎食埋落肚先知衰on9

唔愛國？阻礙國家發展？

淫賤聯為咗區選 就叫政府搶牛屎佬啲地起樓
果任何人係建制都可以做condom

牛屎佬準備做condom啦

最後都係扯貓尾，齊齊效忠 chinazi

割割割
最重要係大總統vs 民建聯

上水vs元朗

哎呀咁唔好彩啊

牛屎d地 起黎俾大陸佬住
到時睇下邊個斬邊個

[爭30000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

開波了

狗咬狗
買定花生

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

哎喲哎喲哎喲
真係好慘
不過唔緊要阿
邊個夠膽入村就幫佢家人教仔

鄉黑鬥民賤聯邊個勝出呢

狗咬狗, 利益爭奪戰, 我最期待既畫面出現了

歡迎牛屎佬變做勇武

如果收元朗地 我第一個支持。

就係要你班鄉黑出殷受死頂罪

發現大量CONDOM~

垃圾和垃圾的爭論

保民聯

Agger

支持出動解放軍去鬥地主

宜家先知？

唔知會唔會見到警黑反面互片

係咁架啦，唔順既叫警渣拉埋你地

鄉下佬今鋪玩完啦

開始黎，睇黎支共想趁今次機會一炮過將牛屎佬、地產佬一嘢打盡 你哋班撚樣做盡傷害香港人嘅事又做政府爛頭卒出黎打壓示威者，你覺得仲會有人出聲
事實證明，就算乖乖地做支那隻狗，當兔仔死哂時，支共一定會將你班走狗煮撚埋黎食。因為佢根本就從來信唔過非我族裔（香港人） 先將你擺係特權階級，將你同市民激化矛盾，然後再以救世主之姿清算你。你割到幾多，最後都要嘔返出黎
支共實係地球癌細胞，徹底嘅chinazi
#Chinazi

牛屎佬霸撚曬啲地

收回土地條例快推

如果咁都無200刀手圍政府我地義士睇你地鄉黑唔起，比人蝦到上心口喎，你唔係忍呀？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

收少少錢而家連地都冇埋

話左淋紅油都淋民建聯既都係班鄉黑,係你地唔信

奶共下場

割蓆啦

唔知佢撐邊面

遲早共狗黑狗鄕狗互咬

721呀嗱屌你老母

好事嚟，人民鬥人民我哋先有可乘之機，土共最鍾意用依招，他日定必加倍奉還

鄉議局會唔會派人打鳩民建聯?

係就好喇! 細佬一定會送勁多花生比大家

起義啦鄉紳們

笑撚死牛屎佬

而家鬥惡囉
你無威脅咪變condom囉
夠薑咪出黎搞事等政府聽你支笛囉

支持民建聯反cup譴責鄉議局班牛屎佬囤地阻礙發展

今次我就撐政府啦 支持政府強硬收地 仆街死啦你班牛屎佬

真係發展到後面 我地都要we connect 鄉村圍村佬 當中都包括部分警察
如果真係收返d地 怕好多人收貨 唔再爭取真普選

其實如果鄉議局交出何妖，大家介唔介意統戰

One Country One system
Let's join Communist Party of China

中國拆遷咪又係咁 習慣下啦牛屎佬

叫左你地讀多啲書嫁啦
鬥地主土豪係一向都係土共拿手好戲黎

狗咬狗骨

今鋪我撐民賤聯
想睇戲

鬥地主開始了

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

講撚左9世, 而家先知自己係condom

民建聯要「共」晒你哋啲地

車位收租丫嗱
丁權丫嗱

保衛家園丫嗎 請人飲汽水丫嗎

中共對前朝原居民政策都忍咗好耐啦
趁勢收返啫
沒事沒事 親 你還有五毛維穩費啊

共產黨一路都好忌班原居民擁地自重
今次仲唔係機會

黑警入去幫手收地 我舉牌支持又點話

鬼打鬼

拿，圍頭佬，你自己諗啦，被共產黨收地定同我地connect呢？ 第日一個唔覺意反攻大陸，劃個2線城市比你地慢慢丁飽佢啦

等睇戲

抵啦

薛浩然佢都出黎同過721元朗割席既

不過影響唔到大局
18鄉班柒頭以為好威
一野搞到自己犯眾憎
即使強行收地, 都唔會有人可憐班牛屎佬
完美既condom 示威

721之後都話你地係condom黎架啦 係你地仲要on99咁出黎愛國愛黨姐

抵死 落啊爺面呀
祖墳都拆9埋你

鄉議局牛屎佬係英治時期嘅鄉黑
民賤聯係中共新培育嘅鄉黑
兩邊梗係唔啱啞啦

鄉黑vs土共

老實講，共產黨要借香港本土左派搞土改，你班鄉黑有咩能力阻止？

鬥地主正式開始

何君堯呢

白衫condom仔

鬥地主 分田地喇

最少有一半香港人支持收地
等睇速龍對鄉黑

呢班牛屎佬可以做得啲乜？
想食幾多粒蛋？
前線都食唔少, 係時候到班牛屎佬, 相信好多人支持

收左小牛農場來起屋啦

jeng

btw, 牛屎佬而家想發惡兇9政府，以為可以好似之前咁政府買佢怕
不過佢唔知係前幾日環時定港澳辦出咗篇文話要做好土地改革 之前又派中資同淋奠會面話要全面takeover華資企業。 強如誠哥都要俾人批鬥，你？ 誠哥9成身家係外國，你所有身家連間屋都係香港呀 而家係你個大主人落order要煮死你，仲懞盛盛以為惡就得 遲d你就知道咩叫真正嘅「惡」
#Chinazi

以前都話政府收農地係學生同村民出黎示威
而家班鄉黑靠自己啦， 香港市民唔踩一腳已經好仁至義盡， 條氣唔順就搵何妖佢搞到你地被孤立

笑死人

出完人就預左做 condom 嫁啦

支持元朗首先比人收地

一國一制，阿爺直接收撚哂D地
睇下到時邊個不知所措

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

底死呀 天收呀

推

你咪傻啦
佢哋同民建聯咩關係都唔知

抵啦牛屎佬，打人打得咁過癮，condom咋你

哈哈

拉一派打一派

老老實實，50年不變後，第一時間就清算你班鄉下佬啦

鬥地主時間黎到，元朗仔快啲加入民主運動

之前政府出明日大嶼
唔收新界地 又出黎講

依家政府出例收地
又反對

佢地諗緊乜

支持解放軍 收地

敵人開始割蓆啦

咪提啲垃圾政黨啦
生死存亡關頭仲衝出嚟奶
垃撚圾

抵死

中共玩完民眾鬥民眾
依家就玩階級鬥階級
建制 vs 牛屎佬 vs 地產霸權 vs 抗爭者
大家唔好俾中共spin到
五大訴求, 缺一不可

有利益就鬼打鬼 中國人特性

反了反了

鄉紳變 condom

係時候整定啲神主牌俾班牛屎佬掛心口喇

呢樣真，不過有樣調反轉，唔係香港人要connect圍頭佬，係圍頭佬要去求香港人畀佢connect。一早講撚左共賊一定係共同敵人，唔聽重要走去打人斬人。香港人咁都肯畀圍頭佬connect算佢執到寶啦

不如兩邊都仆街啦
super

當日你班牛屎佬幫共產黨斬人斬得咁開心喇

依家等俾土共共你產啦

鄉議局唔聽話就打

黑吃黑

政府其實邊敢郁

兩邊都唔想幫 等佢地自己解決算

你班牛屎狗痴埋中共玩佢地套政治，以為咁樣係愛國丫嘛。抵能死呀引火自焚，打地主土改慢慢自作自受啦

鄉事票都冇埋，民建聯11月仲使選

嘩自己友互片
好睇

收L皮啦牛屎佬

牛屎佬快手出黎轉做污點證人督狗灰
咁我地就容許你地全家死淨你啦
然後餘生係監倉比人爆住菊咁過

北角佬隨時進攻元朗鄉黑
速龍小隊幫邊邊呢

要吸水救國啊
收撚左地咪俾支企起囉

好快有天價建築成本既公屋出現

李漢民大戰速龍

好惡

鄉議局嗰班人好心就醒下啦。
而家港共唔同警黑（黑驚同牛屎佬）切割，要拎返主導權，就要拎班所謂鄉紳同有錢佬祭旗。
歷史從來都係咁，成班人以為自己係part of the regime, 你地只係依附係政權上嘅土豪

當一個政權受到威脅，第一個一定係打地主、打土豪。

好波

好cute

收晒鄉下佬d農地，之後connect

錦田係咪元朗果班？

收皮啦牛屎啦, 而家擺明中共落ORDER要地啦

成班鄉下伸屎～ 政府做野唔使你教！ 借題發揮想做鳩你地d地好耐啦！比個丁比你地攬住落官材

一早話左班牛屎佬，舔共遲早地都無埋，係唔聽
而家報應黎啦牛屎佬
支共就係靠打地主起家，準備被人祭旗啦，鄉下佬

牛屎佬食屎啦
共產黨話收你皮就收你皮，等你仲成撚日咁愛國

根本你班撚樣生出來有特權就唔撚公平，等睇你地班撚樣幾時俾人抄家

得把口, 有種去扑9 黑警反政府囉

新界幾時又獨立左？
啲地係鄉黑私有

call白衫打柒哂班民賤聯啦

Condom鄉下佬，收皮la。

投保民聯啦

中共都吹風鬥地主啦

交地，等佢哋已為係土皇帝，其實都
係中共的工具，冇用就棄

民建聯帶班鐵票去光復元朗啦

抵撚死啦 屌你老母 比人清算啦

小鳳姐呢

condom仔
一齊死啦

Connect 鄉議局

condom

鬥地主

鄉下班牛屎佬你地聽住
今次無論係香港人贏定係共產黨贏，你地下場都只係得一個
就係畀人清算，收地抄家

中呀
土豪劣紳鬼打鬼

食花生, 最好新界佬執行江湖姦殺令

支持政府優先搶元朗d地

民建聯>鄉議局
無人識你啊牛屎佬

陶傑已經預言，由工聯會叫誠哥曱甴開始，
政府正在準備進行另一次土改，
將土豪嘅田地收歸國有。

鄉議會遲早會變成棄卒。
不如考慮加入黑衫大軍啦。
你班鄉議會，夠膽同警犬開片嘅話，我唔會割蓆。

支持保障私有業權嘅人會支持中國共產黨?

收你皮

Noted with thanks

何妖叫人出黎做野 結果搞到人地面臨收地

我地we connect,保蝗大分裂

唔緊要
呢關如果過到，就鏟起班友
關唔到就攬炒

做condom啦

心都涼

支持支持
屌你老母牛屎佬快撚啲死

CONDOM

土改法2.0， 又玩鬥地主了

柒頭皮牛屎佬

如果鄉黑都connect 埋林鄭一定有諾貝爾和平獎

發夢政府同你$3000尺收地，抵死囉，立晒啲架撐搵民建聯啦！

支共啲手下幾時都咁funny

幾時光復鄉議局

Tui

第一時間收鳩晒元朗所有地
condom牛屎佬死全家

香港成班呢D癈老垃圾包括有錢佬啦
經濟學講人既欲望無限,但資源係有限就無所不用其極
但人地仲有後面,所以要靠流動性比大家各取所需
班撚樣就斷章取義,香港無流動性既"野"例如土地同D單位
係違反經濟學架,所以空置稅周街都有啦
李膠城同班土佬而家係跑得到和尚跑唔到廟
走到邊都無用架啦,呢班癈老無哂D地撚有資產係手咩,講真才實學佢地拎咩Q同人鬥

劉業强vs何君堯

淘大開論壇最啱

正傻閪 一早話你班撚樣遲早比人清算 你班仆街比人搞全港都拍手 出解放軍都沒人出聲 屌你老母

批鬥來了

屌你老味2019年仲鄉議局？

民建聯：我支持政府收地、你們可以屌我了

一圖解釋 垃圾之中既垃圾

燒呀燒呀燒旺d

唔會有人幫你架啦 咁撚威打後生仔

由英國佬開始已經做壞左個頭
令到佢地為所欲為 只要留係新界就惡撚晒

獻地保平安

抵撚死
香港一單衰過一單
小鳳姐差唔多可以出場啦

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

防暴持棍POPO係克制武力
對想搞元獨既牛屎佬當然係坦克車侍候

點解要幫
鷸蚌相爭 漁人有無話要幫邊個？

搞完721應該無人攬你地了
第一批condom

Condom開始反了

原來鄉黑先係condom

港共唯一德政

咁快被人賣

老解落黎收地
我會幫手拍手打氣

歸錯邊啦 牛屎佬

薛浩然同田北辰差唔多
佢立場Okay㗎
可以睇吓佢近排接受大紀元嘅訪問

如果交哂班白衫出嚟都可以考慮吓

Connect劉業強
團結次要敵人
打擊主要敵人

中共拉攏班牛屎佬係有權有勢。又會幫佢地係香港做污糟野
到完全管治香港既時侯 班保皇黨一定會為利益出賣埋佢地

呀。。而家係未完全接管為票都開始想出賣

叫佢地企第一排 做真死士

抵撚死 你班仆街鄉紳仲on9到幫黑警 遲早比人清算

咁愛黨 應該將地交晒比黨

無事既，無地咋嘛，咪好似721咁出去搵民建聯囉，何妖知道知點做。

推土機碌鄉黑呢個畫面
應該好快會見到

係咪依家要打沉民建聯A隊然後安排民建聯B隊出現?

咩撚野事？ 而家係咪破壞安定繁榮先？

講到底最後比錢咪又收聲
肯撚定又打一派拉一派架啦

人民互鬥，之後鬥地主

估唔可以親眼見證文革

保家衛國呀 殺出去禮賓府啦

屌那星發展是硬道理
愛國就要鬥地主

港共開始玩階級鬥爭. 將政治紛爭視線轉移去仇富, 批鬥商家佬, 新界佬

其實可以加大文宣

叫地產商，鄉伸加入我地一齊逼政權跪低

加埋美國，其實有力一戰

Condom仔

中共想借勢收復香港淨低既勢力

這就是政治, 牛屎佬

老共點起家ga? 啲鄉下佬真係唔L識ga 喎.唔知佢哋有冇睇過一套叫"白毛女"既片呢呵.

Push

哈哈哈哈哈 真係無一個香港人係無辜嘅

係需要令班牛屎佬感受下
政府逼住香港人奶共的痛苦

低撚死 政府想回民望一定會攪班鄉下佬 仲唔撚死

清算開始喇

抵撚死

政府行錯棋
一單721諗住嚇窒香港人
點知香港人反而更勇武
北角單野睇到依家香港人進化可以私了
依家政府想搞好民生降溫
但係又搞著班鄉黑d利益
跟住香港人又想同鄉黑算清721甚至係之前d賬
兩面受敵搞死班鄉黑
鄉黑係咪應該係時候爆下政府黑材料?

心涼

其實鄉議局同打人果班黑社會好似不嬲唔岩牙

一收尻班牛屎佬d地就開始腳震了

connect埋班鄉黑攬炒
依前班鄉黑都成日口講話同政府攬炒
政府先肯跪
依家俾哂機會你仲唔去馬

鄉議局 獨立

天理昭彰
鬥地主
係我就唔忍啦 一定請禮義廉議員傾計

搵水炮車TG橡膠子彈鎮壓牛屎佬

行撚開啦你班牛屎垃圾，番大灣區啦

搶地擺明係上面意思，你敢作反？

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

支持白衫上政總接放工

叫鄉議局唔好做微軟，要硬起來先得喎。

鄉下佬又幾風趣

咁何妖一個唔可以代表所有牛屎

耍花槍 做吓戲
呃我唔到